
                      Demasiado tarde para criticar a esta película aun así lo haré ,en realidad no llamaba mi atención.
Al final me he quedado callada,esta película en mi opinión deprimente,narra de una forma muy realista la vida de un actor y no pudo evitar llegar a mi mente Batman.Al final es la vida de todos los actores,buscan sobresalir algunos llegan a la cima pero no pueden evitar que el ocaso llegue a sus vidas y al final su carrera se desvanezca convirtiendose en nada, solo existen pocos que han llegado a la inmortalidad como actores pero la realidad para la mayoria es la que Keaton representa en esta pelicula.La actuacion de Keaton me agrada muestra perfectamente al actor mediocre y acabado que tiene que ser,la voz en su cabeza me hizo recordar también a Johnny Depp en la ventana secreta.Soy de aquellas que prefiere ver la pelicula antes que el trailer y despues de ello corri a Youtube a ver el trailer y estoy segura de que muchas personas se vieron decepcionadas al ver el trailer primero.La pelicula es buena pero no tan buena para verla dos veces ni para aprenderse los diálogos.
¿Ganadora del Oscar ? No lo se.
        
            